波台手足知唔知邊個matt哥

藍屍群：那位因武漢肺炎去世是我們谷友 我哋會秉持你精神

#111 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似好出名咁
但我真係未撚聽過

唔識matt哥好打極有限！

樓主坐咗幾耐？
我地暖氣軍師點會唔sick牙matt哥

唔識唔當抗爭過

真

唔知matt哥咩料既真係唔應該講出黎

"最緊要人有事" 呢句應該聽過喇掛？

哭𠹌佐😂😂😂

智障人種死多 d 就岩

我真係笑𠹌到哭左

Matt哥扮藍屍好笑過波台假膠🤣

好笑過樓主